Jisoo同Solo比爭咁啲咩?

點解一個做到國際巨星、歷史偉人, 一個要做幫佢洗腳?
唔識英文?

冇佢咁淫

橙

少左腿張開

無證無據吾好亂廣

HA

?

jisoo係輸聲...完全係2ne1 Dara 嘅步伐

關咩聲事 老楊不嬲懶係清高咁唔捧門面

bitch有咩氣質

2個都正

高汁回覆

bitch哪能solo

jisoo: all-around正
solo: 扑野正

ho ball

都冇jennie閪既明顯證供 咪jer啦

咪係

yeri就話有姐

都無 再屈反面